[灣仔] 有冇人知發生咩事？

有兩部警車停泊喺合和中心附近，有幾名藍衫黑手套警員經貨𨋢入咗胡忠大廈。有冇人知發生咩事？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

冇圖唔討論

班狗好似係入左去通訊事務管理局

有圖，但唔post 啦。原來有人報案爆竊！嚇得我... 以為有人拉示威者！